有邊三個字難聽過中國人？

阿仙奴

朴初瓏

A09!!!

藤麗名

A09

你老母

死黑奴

A！0！9！

香港人

單身狗
未拍（過）拖

喂喂G

溝到waiwai 未

00後

我都想講

支拿狗

龍的傳人

屌你牙

雲加stay

又虐老

單身狗

中国人

濃於水

山齊士